【字幕版】時事評論員王陽翎（于非）（2）： 鮮有談及個人心路歷程 香港失去了可貴生活方式 真令人心痛

【字幕版】時事評論員王陽翎（于非）（2）：
鮮有談及個人心路歷程
香港失去了可貴生活方式 真令人心痛

《看中國》香港頻道
94.7K subscribers

捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表演講者本人觀點，同《看中國》無關。

記者：Nina
攝影：Jacky
翻譯：Asta
製作：Kelly